<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudioyj7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dixongh5/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinobybt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfd6/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreavxas/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf5f/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohmy/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中西雅乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cqybrfvlyef/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/24/n2129412.md#1" target="_blank">世界民谣(23)送别</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/24/n2129412.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/05/805240346241974-320x200.jpg" align ="left"></a>许多人一直以为这首《送别》是中国歌曲，其实上它的原曲是一首美国民谣《梦见家乡与母亲》(Dreaming Home And Mother)，作曲者为 John Pond Ordway（1824～1880）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月08日 3:42 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/26/n2131282.md#1" target="_blank">春之海</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/26/n2131282.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/05/80602070841868-320x200.jpg" align ="left"></a>宫城道雄创作了很多很棒的作品，其中尤其以这首“春之海”最为代表。虽然说双眼看不见，但宫城道雄的耳朵极为灵敏，一次他到了濑户内海，便将感受到的海浪声、海鸥声等创作到此曲中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月02日 1:31 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/31/n2137758.md#1" target="_blank">风靡三百年──伟大的钢琴（一）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/31/n2137758.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/05/80531042920868-320x200.jpg" align ="left"></a>钢琴从1709年在意大利问世算起经历了三个时代的变迁，即古钢琴，维多利亚和现代钢琴。它们各自经过了百年历史的演变期。几百年来它被不断地整容。于是展示在我们眼前的钢琴时而平躺，时而又竖立起来，时而长方形，时而又变成翼形。它还曾和写字台，床，甚至缝纫机组合到了一起。在起初折腾了100多年后，它才算基本定了型。钢琴真是一个不肯过气的明星。不论是华贵、庄严的巴洛克风格；还是雄伟、奇拔的古典主义；不论是奔放，突显个性的浪漫之声；还是摒弃传统，追求光与色彩印象派潮流，钢琴全部胜任。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月31日 5:26 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/26/n2131272.md#1" target="_blank">民族乐器──古筝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/26/n2131272.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/05/805260420011974-320x200.jpg" align ="left"></a>左手按弦的方式主要有轻巧快速的按动琴弦、慢速的按，以及上下按放数次或一次等，它们形成了筝曲“以韵补声”的旋律特点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月28日 8:09 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/3/n2104319.md#1" target="_blank">驺忌子论琴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/3/n2104319.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/1712172101282483-320x200.jpg" align ="left"></a>威王马上就不高兴了，放下琴握着剑说：“先生连我弹琴的样子都还没看见，怎么知道弹得好呢？”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月27日 11:23 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/21/n2125166.md#1" target="_blank">世界民谣(21)青春舞曲</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/21/n2125166.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/05/805202217291974-300x200.jpg" align ="left"></a>太阳下山明早依旧爬上来                                                  花儿谢了明年还是一样的开美丽小鸟飞去无影踪我的青春小鸟一样不回来我的青春小鸟一样不回来别得那呀哟......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月22日 8:30 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/11/n2113087.md#1" target="_blank">黄自(1904~1938)艺术歌曲──花非花</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/11/n2113087.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/05/805102158221974-320x200.jpg" align ="left"></a>花非花，雾非雾，......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月16日 11:54 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/12/n2114633.md#1" target="_blank">作曲家高原 暧暧内含光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/12/n2114633.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/05/805120903071974-320x200.jpg" align ="left"></a>高原表示，中土神州上的各个种族原都有其不同的文化特点以及不同的音乐风格，但随着时代的变迁，这些文化、这些音乐渐渐被改良了，被加入了新的、现代的元素，变得不纯了，早已不是“原汁原味”了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月14日 1:00 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/4/n2105151.md#1" target="_blank">世界民谣(20)敖包相会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/4/n2105151.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/05/805071016421974-320x200.jpg" align ="left"></a>以整首曲意听来，更像在描写一位倾诉着款款深情的少女的情歌。既有深情的企盼，又有幽幽哀婉的感伤，非常优美动听......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月08日 8:49 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/4/23/n2092644.md#1" target="_blank">世界民谣(19)采茶歌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/4/23/n2092644.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/04/804230958241974-320x200.jpg" align ="left"></a>天顶啊一下落雨啊喂 会打雷拱落咿 溪仔底那一下无水啊 鱼啊只有乱乱撞 天空啊 落水哦 阿妹呀  戴着草帽来到溪水边 溪水呀 清又清 鱼儿在那水中游来游去......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月03日 10:46 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/25/n2130023.md#1" target="_blank">杏娟谈乐(7)不一样的月光</a><br></h3>自古以来高挂浩瀚天际的明月，经常是艺术家寄托心灵、歌颂阴性柔美的对象，它的阴晴圆缺也常被拿来当成心境的映照。月亮那种代表着未知世界深不可测的神秘力量，也不断地骚弄着音乐家的情绪触觉，在作曲家笔下发酵、酝酿出的“月光”曲，越陈越亮，历久弥新。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月13日 12:25 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/10/n2149833.md#1" target="_blank">【古典天地】不一样的月光</a><br></h3>自古以来高挂浩瀚天际的明月，经常是艺术家寄托心灵、歌颂阴性柔美的对象，它的阴晴圆缺也常被拿来当成心境的映照。月亮那种代表着未知世界深不可测的神秘力量，也不断地骚弄着音乐家的情绪触觉，在作曲家笔下发酵、酝酿出的“月光”曲，越陈越亮，历久弥新。今天我们就安排一系列的曲目，让大家欣赏“不一样的月光”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月10日 11:24 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/8/n2147089.md#1" target="_blank">6/8他逝世：中国二胡之父－－刘天华</a><br></h3>刘天华创作的二胡曲，后来被誉为二胡十大名曲，包括了《病中吟》、《光明行》、《空山鸟语》、《良宵》、《独弦操》、《月夜》、《烛影摇红》、《悲歌》、《闲居吟》、《苦中乐》等。近年来这些乐曲更都是音乐检定或音乐比赛不可少的曲目。这些都是国乐界耳熟能详的乐曲，历久不衰、百听不厌，受到众多爱乐者的喜爱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月08日 3:50 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/5/n2144154.md#1" target="_blank">风靡三百年──伟大的钢琴（六）</a><br></h3>80年代迎来了中国钢琴梦的复苏。中国的上空出现了罕见的钢琴狂热。价格高额的增涨，丝毫没有影响到购买者的狂热。之后在世界的钢琴舞台上涌现了一流的天才演奏家许忠、许悲天、朗朗和陈萨等。并在全世界钢琴最高奖项肖邦大奖的领奖台上出现了中国人李云迪夺冠的神话。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月05日 6:30 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/25/n2129999.md#1" target="_blank">杏娟谈乐(6)长笛与竖琴的梦幻组合</a><br></h3>长笛与竖琴的组合其实是一种完美的互补关系，在音响上不仅达到了平衡的要求，在表现性上又能各取所长、相互辉映，真是绝妙的搭配。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月05日 12:33 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/4/n2142713.md#1" target="_blank">一琴一鹤</a><br></h3>赵抃平素生活清幽简朴，公务之余不是读书吟诗， 就是焚香弹琴， 或是观鹤起舞，十分自得其乐。连他的白鹤也一样“高洁清廉”，从来不会啄食官塘里的鱼虾，也不吃别人的喂食。神宗时，赵抃从四川被召回京城，仍旧只带着一琴一鹤。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月05日 2:30 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/4/n2142842.md#1" target="_blank">风靡三百年──伟大的钢琴（五）</a><br></h3>钢琴角斗士李斯特--1811年出生于匈牙利，9岁开始举办演奏会。年轻时的李斯特犹如现代舞台上的天王巨星，拥有大批为他神魂颠倒的追星族。他一出场就能让台下的贵妇们昏倒。之前几乎所有的钢琴演奏家都双手紧贴键盘弹奏的，但李斯特一反常规把手臂高高举起然后重重落下，头发往后一甩，钢琴随即发出巨大的轰鸣。不论是创作还是演奏，他都颇像与钢琴对决的角斗士般激情四射。他还有把钢琴弹碎的记录，因此他的音乐会上经常备有三架钢琴。这一切也归功于他受到了小提琴大师帕格尼尼具有魔幻性的高超演奏的影响。他用钢琴创造了各样的音响效果，雷声与闪电，悠长的钟声，潺潺的溪水，咆哮的激流，神圣庄严的吟唱，飞驰的骏马等等。在所有钢琴作曲家中，李斯特运用的形象最为丰实。他的女性粉丝简直把他奉为神明。这位钢琴史上的一代巨师，晚年曾在梵蒂冈住过，在罗马天主教堂中得到过神父的圣职。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月04日 7:08 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/3/n2141354.md#1" target="_blank">风靡三百年──伟大的钢琴（四）</a><br></h3>1781年在奥地利国王约瑟夫二世的倡议下，莫扎特和克莱门蒂应邀赴战分别进行即兴演奏，各自的作品，和帕伊西埃洛的奏鸣曲，结果胜负未分。另一场难分高低的对峙发生在李斯特与塔尔贝格之间。1837年3月31日这两位冤家终于在为当时的意大利难民的义演中碰头了。激烈交锋后仍无分晓，女王贝尔吉欧索做出这样的裁决：塔尔贝格证明自己是欧洲最杰出的钢琴家，而李斯特是无与伦比的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月03日 6:20 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/2/n2140036.md#1" target="_blank">风靡三百年──伟大的钢琴(三)</a><br></h3>1904年一名叫韦尔特的德国人又发明了利用钢琴纸卷的编孔，清晰的录下任何钢琴演奏家的演奏。为此这种自动钢琴被称为“庇阿诺拉”，成了当时不教自会的时尚钢琴。这是音乐史上的转折点，这使得音乐会上出现了隐形人，在独奏会上以惊人的速度自动起伏琴键。观众看不见演奏者，那就像是李斯特的鬼魂在那里演奏。这种“庇阿诺拉”面世不久便涌现了一些著名艺术家如德彪西.施特劳斯、帕德雷夫斯基、圣一桑、鲁宾斯坦、鲍尔木隆等等。韦尔特的“庇阿诺拉”曾经被装置在115种不同品牌的钢琴中，但是几乎也在同一时间起风靡一时的自动钢琴开始走下坡路了。原因是虽胜过了留声机，但却输给了收音机。整个20世纪前50 年收音机的高保真度超过了所有录音制品。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月02日 6:45 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/6/1/n2138752.md#1" target="_blank">风靡三百年──伟大的钢琴（二）</a><br></h3>当时对钢琴的发展最有影响的音乐家是普鲁士国王腓特烈大帝宫中著名乐师卡尔.菲利普.埃玛努埃尔.巴赫。他不仅是巴洛克至古典主义，也是从羽管键琴到钢琴过渡阶段最重要的德国作曲家，还是受人尊敬的演奏家。18世纪诠释键盘音乐的最高权威就是这位大师。由他亲眼目睹了钢琴从一个默默无闻的新生物演变......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年06月01日 4:46 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/24/n2129312.md#1" target="_blank">世界民谣(22)Auld Lang Syne</a><br></h3>这是首英国苏格兰举世闻名的民谣，写成于1711年（或更早于1677年），原歌名与歌词皆使用苏格兰古文字，即盖尔语所写成，但作者却无从查考。这歌名意译应为“昔日”或“很久以前”。此歌系商船出航、友朋分别时所唱，故已转成特殊的意义，常用作送别的诗歌了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月31日 2:47 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/29/n2135236.md#1" target="_blank">将整个海底世界呈现眼前 丹麦沙雕艺术令人惊叹</a><br></h3>在丹麦，艺术家用沙雕成各种各样的海洋动物，有鲸鱼、章鱼等，甚至还有美人鱼，真是令人叹为观止，流连忘返。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月29日 5:15 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/25/n2129923.md#1" target="_blank">杏娟谈乐(5)古典的黄金比例</a><br></h3>古典作曲家擅长运用“3”这个数字，完美的切割出作品的黄金比例。在三段式的曲体中，他们利用前后段的对等呼应来衬托、对比中段的不同，进而表现出平衡的关系。例如：奏鸣曲是藉由速度的变化“快”、“慢”、“快”来取得乐章间的平衡。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月26日 11:46 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/12/n2114684.md#1" target="_blank">杏娟谈乐(4)巴黎的会客室-沙龙音乐</a><br></h3>十九世纪的欧洲弥漫着自由思潮的“浪漫主义”，这是一个强调个人价值、急欲摆脱传统束缚、主张自由平等的时代。知识份子、艺术家借着在一些社会显要的家中所举行的定期聚会，尽情自在的交流他们满腔的热血、对时代的抱负及理想。透过这些中产阶级豪邸的会客室，也就是法文的“salon”沙龙......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月20日 8:35 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/18/n2122210.md#1" target="_blank">【古典天地】巴洛克的原味</a><br></h3>也许是一股“复古”的风潮，现代人需要借着传统音乐的洗涤，调和一下工业生活的紧张感。面对一天的繁忙，放松心情，听听这个坐着马车、点着蜡烛的时代的声音，享受一下时空转换后所带来的闲情逸致。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月18日 9:37 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/12/n2113801.md#1" target="_blank">【新歌艺苑】钢琴曲：回途</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月17日 10:38 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/10/n2112781.md#1" target="_blank">【新歌艺苑】天书</a><br></h3>天书落在了人间呦，乱世迷住了人的眼。神赐的天书在神州， 看到了天书天就变。天就变……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月10日 10:14 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/4/29/n2099107.md#1" target="_blank">杏娟谈乐(3)璀璨的小提琴</a><br></h3>小提琴有漂亮的外形，弧度优美的腰身，乐器本身几乎就是个艺术品。造型简单，但细分之下，居然有七十个组件。其中只要有一部分被更动了位置或受到温、湿度影响，就会使音质改变，真的是既高贵又脆弱......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月05日 11:50 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/5/5/n2105800.md#1" target="_blank">黄大城：让生命去感受</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年05月05日 9:37 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/4/28/n2097869.md#1" target="_blank">男高音关贵敏 一再谱写生命传奇</a><br></h3>一般人唱歌时讲究口形要圆，甚至舌头都要侧卷，使整个口腔呈圆筒状，但关贵敏似乎从来就“不来这一套”。他的口形就像没受过训练的人一样总是扁扁的。越是专业的人就越佩服他，因此当年在唱歌的人里，有这种说法：关贵敏引领男高音新潮流。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年04月28日 9:10 PM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_9.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;10&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_11.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_10.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_10.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_10.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid263_10.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid263_10.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
